【粵語自配】幸色的一居室──漫畫

影片：

嘗試幫一部鍾意既漫畫配音
((故事題材挺特別的

片入面所有既人聲都係我自己配
因為係順著故事配
要同一時間換男女聲
有點抖唔過氣
所以有左個小失誤
唔知大家覺得點？

鼻音搞到聽得有啲辛苦

哈哈..
因為我希望男女聲有好大既差別
令人聽唔出係同一個人把聲
所以用力左

其實我之前都有配其他
應該就無依個問題

後面啲叫聲ok
但係對白始終都係好奇怪

啲叫聲真係配得幾好
可能仲可以誇張少少添
但講對白啲咬字好似一路chok住把摙住個鼻既聲
真係好難頂